人愈打，愈覺得籃球其實好好玩

細細個都係大家獨食亂射
到學界可能都係尻傳然後尻摌
基本上冇乜走位同流動
到大個就發現無論持球或者非持球都好多嘢做
走位 幫隊友pick等等
基本上真係冇得點抖
所以話籃球係玩具嘅人
肯定係仲停留係小學雞嘅層次

吾也覺

無論持球或者非持球都好多嘢做

屌你老母樣樣團隊運動都係啦

駁唔到

唔係玩具咩

又變左團隊運動?

我有話籃球係例子咩
做咩衝出黎柒

我反而人愈大愈明kobe嗰種想贏既精神
愈來愈鍾意自己拎分
細個反而淨係鍾意傳波

Kobe仲係細路

Sorry係籃波

人愈嬲打?

籃球=屈高玩具

好多野做就好玩咁返工都應該好好玩

識打既其實跑動好少

Teddysphotos潛撚左
冇得撚狗

岩唔似足球咁可能成場都冇機會射

啱吖

笑撚到我
🔪-🔪-🔪-🔪-🔪

正常，人大左係想玩返d童年玩具

開住冷氣玩梗係好玩架！

屌你啦
10分鐘就左叫潛

玩具唔好玩 叫咩玩具

梳囉

足球雖然有好多組織
但其實hea嘅時間相對多好多

咁其實好多運動都係室內
點解得籃球係玩具
其他唔講

打翼打閘不知幾辛苦

On9先會話足球有時間Hea

似得足球咩 比老友記食飽落場散下步最岩

好多時前鋒拎住粒波進攻 我打翼要響邊線陪佢跑 但通常佢會自己扭同射 我全程要跑但除左拉空位外冇乜作用

我打閘都一樣
又要跟攻勢
又要回防
跑撚死

好心你啦 咁大個人仲玩玩具

事實証明玩具撚真係冇智商

但籃球係全隊都冇得抖
唔單係個邊位置

利申 純粹想講籃球好玩，冇貶低足球嘅意思

足球要mark人基本上好少hea,街場大上大落,要成日走位/補位

足球唔係得射波，助攻，防守都可以爽過射波

成班都on9
都唔撚知有咩好比
你搵杯奶茶同豆腐火腩飯比邊個正嘅意義係邊

其實籃球好食腦

大富翁夠食腦

越大個就越少朋友
原本踢波22個都夠人
而家一條友剩係可以去籃球場跟隊

你唔貶低人,波台班傻仔都會貶低你, 唔使哂氣嘗試同佢地認真討論.

成日話撚狗 邊撚個係個狗呀
人地話鐘意打籃球就成隻跟尾狗咁入黎吠
咁撚鐘意比較嘅拎埋自己老母岀黎比啦

Agger